{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020353",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 호텔 페오(FEOH)"
    },
    "text": "フェオはヨーロッパ風の素敵なデザインとビンテージな雰囲気を持ったホテルです。 宿泊は計25室の客室を提供しており、韓国語での案内が可能です。 また、ラーメンや朝食を含む様々なサービスを提供しています。 客室はネットフリックスが設置されており、2人以上の入室が可能で、追加料金は10,000ウォンです。 客室と付帯施設は最高の洗濯で清潔に管理されており、リネンとヘアアイロン、個別Wi-Fi、携帯電話の充電器、大型浴槽、アイスアメリカーノなど様々な施設を備えています。 朝食は午前6時から10時までセルフで運営しており、電子レンジもロビーに備えられています。 2019年4月にはオールリフォームが完了しましたので、ぜひご利用ください。 周辺には機張駅、機張郡庁、機張体育館、日光海水浴場、ロッテプレミアムアウトレットが近くに位置しています。 客室ではアイスアメリカーノ、カップラーメン、トースト、製氷機、冷たい水を提供し、ヤノルジャXセルフクリーニングルームをご利用の場合、客室内で発生したゴミをヤノルジャ袋に入れて退室してください。 レビューを作成してくださったお客様には抽選でコーヒーギフトを提供しています。 遊びに来てください！",
    "QA": [
        {
            "question": "フェオは何室の客室を提供していますか？",
            "answer": "フェオは計25室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フェオの案内は何語で可能ですか？",
            "answer": "フェオの案内は韓国語で可能です。"
        },
        {
            "question": "フェオはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "フェオはラーメンや朝食を含む様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスが設置されており、2人以上の入室が可能で、追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フェオの付帯施設はどのように管理されていますか？",
            "answer": "フェオの付帯施設は最高の洗濯で清潔に管理されており、リネンとヘアアイロン、個別Wi-Fi、携帯電話の充電器、大型浴槽、アイスアメリカーノなど様々な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "フェオの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "フェオの朝食は午前6時から10時までセルフで運営されています。"
        },
        {
            "question": "フェオの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "フェオの周辺には機張駅、機張郡庁、機張体育館、日光海水浴場、ロッテプレミアムアウトレットが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "フェオではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "フェオではアイスアメリカーノ、カップラーメン、トースト、製氷機、冷たい水を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームをご利用の場合、客室内で発生したゴミをヤノルジャ袋に入れて退室してください。"
        },
        {
            "question": "レビューを作成してくださったお客様には何か特典がありますか？",
            "answer": "レビューを作成してくださったお客様には抽選でコーヒーギフトを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 484
    }
}